如果迷雲反雲辯論聽朝先比賽，結果會否改寫？

唔會

sor唔會

雲加令到西維爾以為計對賽所以嘆慢板

爺爺要捧盃無人能阻

he wins when he wants